Title: CASTELLO CAVALCANTI
Date: 2013-11-14 10:29
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: jasonschwartzman, movies, wesanderson
Slug: castello-cavalcanti

![castellocavalcanti]({static}/images/castellocavalcanti.jpg)

Ich bin ja schon heiß wie Frittenfett auf den neuen Wes Anderson Film.
Nun hat er nochmal einen Kurzfilm mit Jason Schwartzman himself gedreht.
Kurz und wieder mal ganz wunderbar. Es muss nicht immer viel passieren
um einem das Herz aufgehen zu lassen. Wieso kann mein Leben nicht die
Farbgebung eines Wes Anderson Filmes haben?

{% youtube yWnKRJ4c8xY %}

